訓左無睇，高鐵人流平均係咪過八萬？

五毛呢？

係。月平均計

好叻叻